有冇人交友app識到女 但發展唔到

玩左排交友app 都match左幾個女仔
有攞到whatsapp keep contact傾計 但硬係突破唔到or 去唔到進一步既感情發展 有冇人係咁 係咪我問題
利申：近排疫情約唔到出街食飯

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

唔係呀，好多人都會咁樣
你係講緊幾個女仔都係咁？

大陸妹/台灣妹援交
美容
保險

Same bro
識左條仔 傾左一段時間 冇得出去好似就停留係表面個層咁
想傾深入d又驚唔知佢點諗

Btw 屌你老母林奠 唔封關依家乜撚都做唔到

你自己都講咗原因。

你地都無約會過，可以係網絡發展咩先

想約個女仔出街但要在家抗疫
想我點呀唉

話題太悶，自己生活太悶，無野share

對你無興趣 完

我剩係傾到去轉whatsapp得幾個女仔

疫情唔完 都唔洗指意識女

其實絲打你可以試下 傾深入d 男仔冇乜所謂 如果佢有興趣一定會繼續傾

其實真係約唔到食飯咩
未第三波之前，都唔會約？

根本想約既話會理第幾波咩
唔除罩都可以約出黎㗎啦

咁其實都唔差呀
都叫有人會同你傾到whatsapp呀
咁係咪淨係純粹疫情約唔到出街先？

咁咪唔食飯 做其他嘢 行吓海濱睇吓書又一日

唔好話女，我都識唔到
好寂寞呀，嗚呀

而家仲有新野
按摩

男人

我識倒幾個一黎就拍拖咁
(唔係SALES野)

佢叫我去佢屋企玩，但我冇即刻應承...抵死

我覺得果啲仲同你講掛住個ex既，根本就on9，仲掛住又玩呢啲App，你仲話想塭GF，你當我咩

你可以識我

約唔到出街梗係發展唔到啦

之前有一個月專登去match，約左兩個，一個唔岩feel同唔岩咀型，另一個好有好感，樣又ok，食飯睇戲，whatsapp又嗲下有d曖昧，但最終都係無疾而終

但玩app真係好攰，又要專登撩啲女講野

出過幾次街之後覆message愈嚟愈慢
都知係時候要fade out

差唔多日日傾 傾咗個幾月
但都無約出嚟 有日決定唔再覆
唔知為乜

攰呢一點我都好認同, 最近無野做玩左幾日, 己經唔想玩, 好好彩係識左個女仔, 都叫有野傾. 依家當friend相處, 同埋己經唔係太想開app

想知點解你地約出黎見面就做到女朋友？
我係果d要識左好耐先會產生好感嘅人黎

玩交友app=速食文化
三個月搞唔掂就自動fzone

真係唔得，好難無啦啦見面就鍾意佢
除非共事左一段時間，啱傾先做到話有好感

街都無出都叫識？

糾纏咗半個月
對方話依家價值觀唔夾
雙方係有feel 但唔適合發展唔到任何關係

搵共同興趣同keep住傾先難，啲女咁多選擇

唔想同你發展先敷衍你啫

比較想知，點樣先可以引到個話題講深入啲？成日傾表面話題個人好唔自覺會有啲煩燥，但又唔識點做引領去傾深入話題果個。

有試過，但有啲仔好似係唔識deep talk，永遠表面個浸咁傾。

突登去我屋企樓下 同我交代

我都係傾極都唔約
就會突然覺得不如算數 然後藍tick

其實deep talk係想講乜？

起碼唔係咩食咗飯未、今日做咗咩個啲，想傾啲係會知對方價值觀諗法、心靈交流、感受之類。

d女都唔講野邊有得deep

最慘係成日要你開話題

三唔識七係咪啲膚淺野架啦，邊有咁多pick up line

想傾就傾，約就約，唔想罷就
唔好煩
咁樣容易隔走d無聊人

無得見面點突破

可能樣問題

你夠唔夠主動先 女仔好被動㗎

我想問男仔想fade out女仔會做d咩

點為之去唔到下一步先

唔覆

你諗下自己想淡係點
對方有做你會做嘅嘢就知咩料

講吓個社會發生緊咩事 新聞啊個啲
咁自然會有啲睇法再延續落去

繼續傾其實都有話題 我都會主動開新topic
但唔約搞到好似筆友咁
諗返覺得好搞笑
不過對方可能覺得無啦啦斷咗咁
而唔係慢慢fade out

借啲意講下啲朋友點 討論吓試吓佢咁
一係分享下你以前啲嘢 但呢個可能有啲risky
唔知對方點諗

有冇話點解食檸檬 女仔覺得太快定直頭reject

幫你推
因為我同個個人都係成日講新聞
驚無貨再講落去

想問下女仔會唔會主動約男仔出去

唔會 男仔唔約你代表對你無意思

第一次大家好開心 點會無第二次

你係女仔？唔會啦
對你反感既 男仔唔會放時間喺你身上
不過唔洗唸太多 平常心去應約啦

扮蠢喳 咁明顯你估人地聽唔出咩

冇得約出街
預左一世做網友

好似係巴打黎

真 冇得食飯傾乜都冇用🤦🏻‍♀️

你地有冇傾住先？有冇約之後見？

題外話 點解我交友app 識親既都係大陸妹?

絲打好靚女？